其實警察都好慘 點解要咁樣害佢地。。。

唉 真係諗唔明點解得幾個受害

俾啲時間，人數會慢慢多

唔理膊頭有冇花
最緊要個肺有花
惹埋仔女同阿媽
三萬警畜死全家

最緊要人有事

一家人最緊要齊齊整整

話咗冚家鏟就冚家鏟

希望警隊上下一心 齊中肺炎